{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이서양탕"
    },
    "text": "以西洋湯の羊肉は色とりどりに牛肉よりは明るいですが、豚肉よりは濃い紅色を帯びています。 繊維が細く組織が硬くないため、肉の質が柔らかく消化にも容易で味も良いです。 特に1年未満の子羊肉は特有のにおいがなく、調理用に最適です。 しかし、1年以上経った羊肉は特有の匂いがするので、調理する際にレモン汁や酢を加えると匂いをある程度消すことができます。 脂肪は白色で、筋線維にはほとんど含まれませんが、血や腎臓の周りに少量が存在します。 羊肉はロース焼きや鍋料理、スープ料理などに適しており、冷めた状態では味がしません。 もし羊肉を料理する計画なら、3~4時間じっくり煮込む必要があります。 臭いのない新鮮な羊肉のだし汁を作るために、水で洗ったお米をふやかし、すりおろして生姜、ニンニク、唐辛子粉、味噌を混ぜた後、羊肉のだし汁を入れて煮込みます。 そして里芋やふきだしも入れて煮直し、エゴマをすりおろしてからもう一度煮込みます。 最後に羊肉を切って入れ、個人の好みに合わせてコショウ、唐辛子粉、エゴマ粉、塩を添えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "羊肉はどのような色をしていますか？",
            "answer": "羊肉は明るい紅色を帯びています。"
        },
        {
            "question": "羊肉は豚肉よりもどのような色ですか？",
            "answer": "羊肉は豚肉よりも濃い紅色をしています。"
        },
        {
            "question": "羊肉は組織がどのようになっていますか？",
            "answer": "羊肉は繊維が細く組織が硬くないため、柔らかく消化にも容易です。"
        },
        {
            "question": "子羊肉はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "1年未満の子羊肉は特有のにおいがなく、調理用に最適です。"
        },
        {
            "question": "羊肉を調理する際に匂いを消すためには何を加えればいいですか？",
            "answer": "1年以上経った羊肉を調理する際には、レモン汁や酢を加えると匂いをある程度消すことができます。"
        },
        {
            "question": "羊肉の脂肪はどのような色ですか？",
            "answer": "羊肉の脂肪は白色です。"
        },
        {
            "question": "羊肉はどのような料理に適していますか？",
            "answer": "羊肉はロース焼きや鍋料理、スープ料理などに適しています。"
        },
        {
            "question": "羊肉を調理する際にはどのくらい煮込む必要がありますか？",
            "answer": "羊肉を料理する際には、3~4時間じっくり煮込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "新鮮な羊肉のだし汁を作るためにはどのような方法がありますか？",
            "answer": "新鮮な羊肉のだし汁を作るためには、水で洗ったお米をふやかし、すりおろした生姜、ニンニク、唐辛子粉、味噌を混ぜて煮込む方法があります。"
        },
        {
            "question": "羊肉を煮込む際に他の具材と一緒に入れるものはありますか？",
            "answer": "羊肉を煮込む際には、里芋やふきだしを入れて煮直すことができます。"
        },
        {
            "question": "羊肉の最後の仕上げには何を添えることができますか？",
            "answer": "羊肉の最後の仕上げにはコショウ、唐辛子粉、エゴマ粉、塩を添えることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 435
    }
}